有冇人細個唔食辣？大左先知辣好撚好食

同苦瓜道理一樣

利申： 譚仔 大辣

細個食熱浪覺得辣
而家係覺得咸

辣，只係一種刺激
辛，係一種感受

提提手足：發夢嗰陣唔好陣地 一定係快閃最有效

我細個唔食芫茜同皮蛋 依家好中意食 但苦嘅苦瓜仍然係咁難食

芫茜

咁涼茶你唔飲？

廿四味好撚苦

麻辣

Exact7ly
會自己整辣XO醬，辣豉油

我都係大個先鍾意芫茜，好fresh 好清新好香

到而家都唔食辣

苦瓜要切簿身煮
會好食好多

譚仔特辣食完勁口渴唔知落左幾多化學嘢，可能成個元素表都有
反而韓國果隻三養x2 spicy辣雞幾好味，食完唔太頸渴
不過食完都係會火燒後欄

特辣
你四川黎嫁？

麻先正

唔係譚仔特辣對四川人黎講應該小兒科
只不過係食上癮逐級逐級上
不過食得太辣始終對腸胃唔好，所以戒緊，食中辣算

聽人講過
如果你身體正常, 係唔會由唔食辣變成鐘意辣
所以樓主下世小心啲

我食10小

聽人講過
上網會令人腦殘 正常人變弱智
所以你都係小心啲

咁放心
我本身就弱智

我食二小 啲湯唔知落咗咩好好飲 我成日忍唔住飲晒

細個到依家都食 不過體質好似轉左 一食就頭痕發熱 周身痕 唔食得多了。。

無理由,討厭芫茜係基因問題,無理由成人同細個有分別嫁喎,我到宜家聞到臭茜陣味都想嘔

細個可能覺得味道怪，唔敢試。大個就一試難以忘懷嘅好味。

我由細都大都超鐘意食辣，但其實唔健康，依家要戒